## Сербский транспорт

### Железная дорога

Сайт - [Srbijavoz](https://srbijavoz.rs). Мобильное приложение имеет английский язык. 

- До 2025 года планируется сделать экспресс из Белграда в Суботицу + улучшить железную дорогу для обычных поездов.
- В 2027-28 годах планируется сделать экспресс из Белграда в Ниш + улучшить железную дорогу для обычных поездов.

### BlaBlaCar

Сайт - [Blablacar](https://www.blablacar.rs). Мобильное приложение имеет только сербский язык. Очень популярно в Сербии.

### Moovit (автобусы/трамваи/etc)

Сайт - [Moovit](https://moovitapp.com). Мобильное приложение имеет английский язык. 

Доступные города: Белград, Крушевац, Ниш, Новисад, Суботица, Валево.